Seis sombreros para pensar

Proyecto tierra
nuestro objetivo: propone la pelicula el SOBREVIVIR. 
- tener un planeta habitable 
- que nuestra utopia se vuelva realidad
- Concientizar a las masas.
- No contaminar / materiales reciclables.

ANOTAR...

2.1 Sombrero blanco - hechos y perspectiva objetiva información.



2.2 Sombrero rojo - emociones.
cadro - ok
Ramirez (se sentia mal)
Derico - ok
Sosa   -ok

2.3 Sombrero negro - juicio negativo (constructivo)(A)
	-DE olivera
        -Barrionuevov
	-Ayala 
2.4 Sombrero amarillo - juicio positivo.
     - alvarez -ok
      - Velazqeu- ok
    -Romero - 

2.5 Sombrero verde - alternativas y creatividad.
 - bonifacio - ok
 - santoro   - ok
2.6 Sombrero azul - proceso de control (pensar sobre el pensar)
alba  - ok
lupuni - ok
y soria